鄺俊宇出席電台節目稱感激連登巴絲打幫手

鄺俊宇出席電台節目解釋謠言 稱感激連登巴絲打幫手